我廿幾歲成副身家銀行有十幾萬

成日聽到同事同齡係到講 "你好有錢啊", "銀行咁多錢洗去旅行啦", "有錢想買咩衫都唔洗諗啦", "請食飯啦 咁有錢"
之後再跟幾句 "唉, 我都好想好似你咁有錢, 咁多錢洗" 或者 "好撚窮啊 你咁有錢請餐飯又唔會死"

其實每次聽到我都好撚炆

呢啲人講到自己幾無錢, 講到自己好慘, 但係父母仲係供緊食宿, 有樓有車, 父母比左首期

我而加啲錢連首期都比唔起, 你呢啲有樓有車, 但銀行無我咁多錢就話我好有錢 唔知係真心唔識計數? 定係想串鳩人踩低人好抬高自己

如果你係呢啲仆街成日呻自己無錢想刷下存在感, 麻煩你收收皮, 講少幾句, 諗下知足下你其實好撚好運, 大部分人都無你咁好運, 所以大部分人都覺得你好撚柒煩

同偽娘出街出成點？

係你唔啱，根本就唔應該俾人知你銀行有幾多錢

點解會知你銀行幾錢咁搞笑

10幾萬都有錢
笑鳩死我
我啲fd得10幾萬
我笑佢點解咁廢

你有錢，不過你資產淨值低你其實都係窮

咁撚少

認真既廿歲既話 可能無知真心 廿二三四歲既應該係串緊你